【多圖無碼】雜交換禮物

2015年10月21日 星期三 15:21
交換禮物 習近平贈女王彭麗媛唱片

中國國家主席習近平倫敦當地時間20日，在英女王伊利沙白二世陪同下，到白金漢宮參觀王室中國藏品。而早前在私人午宴期間，習近平與英女王交換禮物，當中包括夫人彭麗媛的音樂專輯。